正妹護士「緊身裹球」快撐炸！觀眾一看笑

▲節目拍攝組留意到 24 正妹護理師的傲人胸圍，請她側面展示給觀眾看。（圖／翻攝自 Youtube）

日本綜藝節目《家、ついて行ってイイですか？》時常在街頭捕獲路人，並詢問「可否去你家拍攝？」節目中可見到各形各色的居家百態，也有不同的人生故事。此次節目的主角拍攝到一名 24 歲的正妹護理師，她除了外型甜美之外，上圍也十分豐滿，節目團隊好奇詢問她，她則害羞地回答：「是充滿愛的『I 罩杯』！」而許多觀眾也發現攝影師的鏡頭早就捕捉到「拍攝重點」，紛紛笑稱：「攝影師真的是太誠實了！」

▲節目跟拍到一名 24 歲正妹護理師回家。（圖／翻攝自 Youtube）

▲24 歲的正妹護理師一個月的薪水約 30 萬日幣（折合新台幣約 8 萬 4 千多元）。（圖／翻攝自 Youtube）

▲24 歲正妹護理師向節目組炫耀她心愛的重機。（圖／翻攝自 Youtube）

5 月 8 日播出的《家、ついて行ってイイですか？》（跟拍到你家）節目第二段中，節目組在新宿街頭捕獲了一群正妹護理師，並取得其中一名 24 歲護理師的同意，跟著她回家拍攝。這名護理師居住在距離東京市區約 15 多公里外的國領地區，月租 6.1 萬日幣（折合新台幣約 1.7 萬元）的小套房公寓中。進屋前，還可看見她展示自己心愛的重機，帥氣的騎乘模樣讓節目組感到十分驚訝。

▲24 歲正妹護理師的家有點狹窄，也顯得雜亂。（圖／翻攝自 Youtube）

▲24 歲正妹護理師的小套房公寓月租為 6.1 萬日幣（折合新台幣約 1.7 萬元）。（圖／翻攝自 Youtube）

▲24 正妹護理師已經有 220 萬日幣（折合新台幣約 61 萬多元）左右的存款。（圖／翻攝自 Youtube）

進屋後可發現，房內的空間十分窄小，而且可能是護理師工作繁忙的緣故，不僅內衣褲亂丟，吃完的食物包裝也沒有丟棄，顯得有些雜亂。不過更吸睛的是，她穿著黑色合身運動服時，傲人的上圍展現的一清二楚，攝影師的鏡頭則捕捉到她側面站著時，胸前宛如小山丘一般起伏。節目團隊好奇詢問她，她則害羞地回答：「是充滿愛的『I 罩杯』！」俏皮的回答也讓觀看的來賓笑了。

▲節目拍攝組留意到 24 正妹護理師的傲人胸圍，請她側面展示給觀眾看。（圖／翻攝自 Youtube）

▲節目拍攝組留意到 24 正妹護理師的傲人胸圍，請她側面展示給觀眾看。（圖／翻攝自 Youtube）

▲24 歲正妹護理師提到自己悲傷的過去，表示是因為父親才決定要就讀精神心理學，如今才能成為一名護理師。（圖／翻攝自 Youtube）

▲24 歲正妹護理師提到自己悲傷的過去，表示是因為父親才決定要就讀精神心理學，如今才能成為一名護理師。（圖／翻攝自 Youtube）

這名個性爽朗可愛的護理師，雖然目前坐擁高薪，看似擁有理想的生活，但她其實有段悲傷的過去；她回憶，自己受到爸爸影響很深，包括自己深愛的「史萊姆」娃娃，都是受到爸爸影響而產生的喜好，然而過去爸爸卻因為盜用公款遭到公司開除，之後得了憂鬱症逝世，而媽媽在爸爸死後仍繼續償還債務，她也不得以必須下海當酒店妹、分擔家計。最後她則為了爸爸，決定去就讀精神心理學，如今終於當上了一名護理師，百轉千迴的人生，讓節目來賓看了都覺得感嘆，也為她感到欣慰。

人地收入2.1萬港幣
4000租

咁大對波
分少少俾港女啦

我養你啦

她也不得以必須下海當酒店妹

隻狗好正

好得意

香港得啖笑

人地4千租仲可以永世唔洗加租

有冇興趣復出賺下外快

不過又會講埋比你聽出黎做過，似作新聞多啲

hotel girl
肯定爆紅咁巨乳

拍AV